「軍錶撚」幫幫手睇下係咩錶

話說前幾日，我外婆羅左隻錶出來，
全新未開的，應該收埋左有20年
問我係咩錶，我自己都未見過E個牌子

唔記得影低網路上找到張圖

有沒有人幫到我啊

幾型棍

好撚靚

以前美軍錶全部都係名貴手錶，好似係

推到有人識

帶上手影來睇下

唔撚係呀。。呢隻。。
認真，你有全新，連出世紙所有野？
10萬即收。放唔放。認真。。

20萬 留tg

認真樓主隻錶值6萬幾 要有齊錶盒

收藏一流

條link 衣隻2.6k 泰銖

喂，放唔放呀 10萬呀屌你老母。

我收25

26萬放比我ok?

有意pm

我收30

33即好

收 先岩

巴打你真係識？

我隻錶號碼係001,
所以我都係諗住收藏起來，
只想了解下這個品牌歷史。